電腦突然好lag

玩lol 超lag
玩bf1又係
利申970
有無人知咩事

中毒

用chrome都超lag

刪a片啦

HDD full load?

sdd有60g剩
hdd有400g剩

成100g
唔想删
但係關事咩
係的話就删

你開個工作管理員睇下咩食晒resource 先啦

你有冇check task manager 有咩processes 行緊，仲有係有process 食曬你啲RAM

得chrome

process 果度wo
cap圖黎睇下

就咁睇幾正常 試下做左check disk先
start menu-> cmd-> chkdsk C: /f

要返夜
聽日再搞

hdd 幾%啊

唔明
使用率

C D都check左無問題
但都係好lag

我都有類似情況, 電腦開機一段時間HD好易會100% full load, 不論新舊HD都一樣, 是旦開條片睇都lag
關晒D電源管理都解決唔到, 暫時只能裝晒D game 同software去SSD

Cpu 溫度?

分頁檔？
唔知係咪咁叫
上次超lag機都係佢出事

裝linux

依加用chrome唔lag
但係玩lol bf1 fifa17 仲係load好慢同lag

圖都唔識貼

sorry

打機咩畫質都好lag

玩lol fps得20-30

乜唔係唔夠ram至會用到分頁檔咩？

試過無用
有無人知咩事
拎唔拎去電腦鋪搞好
屯門邊間電腦鋪好

搭單問
有時我果部會lag到
滑鼠 畫面定格

我之前都係咁

應該係你睇野越黎越快

有可能係Spotify
之前個bug搞到harddisk長期full load
Del左佢試下

最新打打下bf1話我ram唔夠強制關閉隻game

之係再彈一個視窗話display card error

係咪d ram鬆左？

bf1視窗化之後又無事
lol視窗化之係順左
但仲係load得好慢

咩都試過仲係好lag